[🎉B囝Career High🎉] LA Lakers 小圈子討論區 107

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

人地yc有少帥加乘，我地嗰d弱化左

2月 = B囝月

學友反羅狗我屌你老母

起佢尾注 KI 隨時rewind

轉左post名應該done deal

只怪我又搶輸學友1001

又冇迷羅

我照Copy

bi又走唔到

反羅狗

唔到你唔信 冇左迷羅 Ad風向即刻轉向塞狗到

學友

反羅狗次次都扮唔記得，照copy上個po

上個po有迷羅

seulgi >>> all

比學友hacked ...

本人至憎funson
已report

Yes

聽日打狗刺d人入黎以為入錯網post

無入錯

唔明點解會有人話seulgi靚

不嬲都係羅湖區

羅湖鵝

學友開post代表下場對快艇會點?

輸50分

超靚

差咁遠

勁呀

要加番上去好容易

Yuju ok

New Orleans Pelicans and GM Dell Demps’ asking price for Anthony Davis is a ”franchise player“ or a package of high level picks + an established All Star, I’m hearing.

ching 驗下眼？

Kuz ig lonzo zu hart kcp lance beasy mcgee tyson

Solo la, gfriend 已人氣不再

一個superstar + 一個all star
邊隊會出
有都唔出啦大佬

同勇換

你係咪眼殘
定唔識英文

franchise player = Ball
Established all star = Rr9 / LBJ。。。。

franchise player + allstar

我自己覺得superstars 先做到franchise player

a) franchise player
b) all star + high picks...

Or呀你老味

屌，佢寫得衰姐
可以睇成
a franchise player + an all star/
a package of high level picks + an all star

Cherry bullet果個呀
Ching坐左幾耐

又冇標點符號，怪鳩我做乜

未聽過

大家唔好怪Sunny
睇佢個名就知佢對眼有些少問題！

dnlmch死監躉

金塊狗

Me主隊 is 湧

25 dog

麻麻地喎佢

Hit me

搵學友教好過

屌你話Kidd+Ball就打飛機啫
而家都唔知咩料

Jason kidd ?? 佢之前都好似教得唔多好

Sob 教到福仔埋門幾撚勁
J Kid教波仔咪曉飛

j die

Sunny gm
Av head coach
華狗 助教
甲甲 scout

其實幾好

無笑ching!?

都話甲做scout 應該收得皮

學友又反羅

1st pick pick monk

究竟甲同av 幾時一齊上水
定係同一個人黎

diu
佢冇標點姐
有大大粒字OR啵老細

你點知佢個or 係for 前兩個only 定 前一個加後面一大個先

我夠知有or 啦，好撚威咩

sunny 弱視的，所以先迷G po🤭

簡單d黎講就大約等如Doncic+羅

唔係弱視
直頭係弱智

威就唔係威架喇
只係我地諗得太直接
冇你咁細心去理解

有john wall就唔要ball啦

字母哥都係佢幫手養

你傻西瓜==

樓上由迷b變弱智反b

咁佢句野有兩個睇法呀嘛

我dnlmch

監躉

sone for life

On9
擺撚到明得一個解釋
兩個睇法嘅你d英文真係唔好攞出黎獻啦

The last time we tried this we got Chris Kaman

Kaman>ad

平民版鄧肯

Ball撚係基石

開場都CUT埋AD
即係黎得啦係咪
肯打多半季洗鬼搞咁多野

Pelicans GM will not listen any offer for Anthony Davis until offseason
Anthony Davis will not be in the roster for the rest of the season

牙羅入到all star即刻買波衫

嘩咁絕

完

咪姐係同bos deal咗

又可以著返條褲

幾難入唔到

nop管理層不嬲狗開，如果件事係真都幾好笑

聽日幾點公佈

好似第一場之前

送半隊正選+兩個1PICK
都唔夠人地一個TATUM 吸引
OK

塞2件咪係又普通料

占:我選第一個隊友係永遠湖人的孩子,牙羅!!

揀KI

預祝啊羅入左all star先

我b off season trade value屌打季中

asg後保守估計25-5-6
55% fg

占揀KI, AD, 咁又有新聞寫

牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅牙羅

而家唔換nop實後悔

nop：就算後悔都唔撚trade俾猢狗你吹牙

b仔聽日40+5+5
聽晚應該主動call Glo

nop有腦既睇下羅牛打成點都make刀decision喇

聽日一條心，撐b仔！！！

Rumours are growing that boston celtics and pelicans reach a preliminary agreement on the ‘Anthony Davis Saga’
Boston are willing to use all tradable assets to recruit the 25years old 5times all star and Olympic gold medalist

Young core 撚又贏

空咗炮了

注定三個波都會加入湖人

大家可以繼續睇ball ig kuz zubac

加條癈老

準備變潛力湖了

又要j未來

唔睇廢老了

又trade唔到，其實叫牙羅回家已經夠做

Boston 執到ad的話 ad續約機會其實大過占士胸肌

你自己蠢睇唔到就咪低能

冇標點符號，根本兩個意思都得

咁你睇得英文都要用下基本conmon sense消化嘅

D指環少到連一隻手都戴唔哂

岩呀柒頭轉移視線啦

AD話哂都幫你入話playoff
仲要俾半季/1季半時間你搞
你連淨番半季都唔俾佢出
垃鳩圾
阿牛求其係個邊換過個腦回家吧

擺爛拎選秀權姐

4件yc希望換到牛

Pelicans 堅持完季先 trade 先正常
唔關同唔同 Celtics 有 Preliminary Agreement 事 (我覺得吹水多）
呢啲 trade Demps 唔會話到事
佢上面仲有 Loomis 呢個 Saints GM
Owner 又係個 Rookie
攞得 ownership direction 時分分鐘已經到 trade deadline
而且正常都等埋 draft position 定哂先傾

bos出哂 KI外所有野 係咪代表KI已經會確定續約

到時KI唔續 tatum換左AD 咁Bos都好傷下

到時真係一鋪清袋

到時真係的話 如果ki 又黎潮即刻個爽哂

都重有AD(一年)

所以Bos都幾搏下

除非KI暗底講左續約啦

到時AD話唔續就

隊長份約都難搞啦

而家話出晒啫

今年 draft 暫時評價係 top heavy
Celtics 啲 picks 唔見得有好大優勢
重點反而係 Pelicans 點睇班 young players
同埋佢地 ownership 係咪真係想 full rebuild

我都覺得安爺爺咁撚醒 到時實還價㩒住搶

聯盟有2個出哂名醒

安爺爺同熱火果個

塞宜家要咁玩到咁盡
GLO係醒就夾埋FOJ 搵KI 番黎
AD FA2020簽
到時塞真係玩撚完

屌睇禾今日練習後訪問
記者問佢點樣養b仔
條撚樣係度兜圈 九唔搭八
擺明唔知點用

明就明
唔明就算

休返條褲，繼續睇YC

迷羅依然故我

反b 黨永存

夠 cap?

迷羅笑到最後係歷史嘅洪流，注定成功

等坦啦波士頓

安爺爺以前玩到咁串

等睇佢比人杯

nop new line up:
lonzo, ingram, hart, okafor, randle

真 young core

唔G 牙羅有無All star 打
好擔心

無既真係以後唔睇nba

no interest

湖最大敵人POPO
唔俾自己KAWHI黎都算 仲出聲叫其他隊唔好TRADE 去湖

上NBA總部撥紅油

Set到尾2年先加得多d，等FOJ完左約嗰2年先俾返大舊錢佢

依個終極FF WOR
Ki say sorry 單野感覺係更加唔會跟返牙皇打波啦
似係覺醒自己應該點做大佬多D

另外等AD 2020 = PG 時件再現
依家應該咩都唔會理狗沖AD 先岩

屌 愛滋佬做野未
等到2046

d人唔傷都應該要入到，傷撚晒唔係咁都入唔到呀

Oladipo, Wall 仲有無？

屌 LA加占士個名點都會吸引到多一兩粒星黎掛
係條女人咁on9姐

鵝唔放 根本乜都做唔到

佢肯allin嘅今次就無得怪佢

bi ceiling真心高過ball
ball比盡去到kidd 或者高少少
但ball同占又幾撚夾
希望留到是旦一個

all in young core for ad la

21碎仲講 ceiling

都係21歲姐。。。。

反b話
Ceiling 高冇用

有hayward

究竟有幾諗唔開先會同安爺爺做交易

去到kidd咁仲唔夠？

去到kidd既級數已經夠我J到出血

咁樣吊住燒鵝唔好同其他隊Trade點睇都有古惑啦

我信去到暑假一定唔會出tatum

前排先講到係想幫佢做大哥同Super star

有傳過想趕走KI扶正Tatum

以牙波嘅身體質素同身高打pg，如果練到進攻，對佢嘅expectation有20ppg都唔過份，不過練唔練到另一回事
加上佢最頂尖嘅防守技術同意識，講”ceiling”嘅絕對唔止咁低

agger
但牙波so far睇咗一季半都未有啲穩定嘅得分手段

波仔繼續練好嗰step back劈柴三分加埋正常剷籃正常mid range j都夠做

上籃入多2球+罰球入多2,3球都高6,7分呢d已經唔係咩特別野，係正正常常要把握到

反b落地獄喇

呢排唔見哂d 迷馬

真

字母 pg KL 21歲果陣做緊咩

馬仔傷左姐

湖人係咪重未有射波教練

KCP係自己私人請

全隊罰波射得最準係zu

要 Kidd 不如留 Luke 好過

kcp出手係比到人信心，d mid range都ok
hero ball就不了

要YKW

個重點係湖人無請射波教練去改善呢個問題

正常一隊波係會有呢個位 唔明點解會唔請

Sxxxxxxxx 出手都係覺得佢會入

mindfulness better

Svi G League球王 不過我睇好佢既

聽日洛城內戰定網刺好睇啲

網刺

笑撚死
依家連登仔連kidd 都睇唔起
咩最多到kidd 既質素

DLO + B Jai career high

後者難啲
過到廿分當佢贏

前者俾人夾到on99咁

咪係
有kidd 80%已經上到神枱咁濟
仲想勁過kidd少少

波波呢d老而不一定full court press dlo + 夾到佢傻

預計羅8-1-5 5to

牙羅最近好似一開波成日手緊

打住J先

未遇到好對手牙羅唔想晒力啫

著番褲啦

pick n roll好爽
all in yc啦屌

LeBron James is listed as out, but that could change tonight. Meanwhile, Kyle Kuzma is trending up, while Josh Hart missed another practice.

牙占又有機會出到

見無得trade，
無謂再打心理戰，
驚再輸入唔到playoffs

Pelicans GM Dell Demps hasn't returned call to Lakers GM about Anthony Davis

其實聯盟 同其他球隊係咪真係咁驚湖人復興?
一見話想trade ad 波波果d賤種出晒黎 叫nop唔好同湖trade
又叫聯盟查 但轉頭又爆出boston早幾個月已經聯絡ad nop 又唔見查boston

聽日見唔到dlo入asg 咁多位迷羅手足有咩提議抗議
我先
無 因為入硬

911

整多次鐵達尼比班美國狗嘆下

對腳仲幼過女人

Demps is picking up his phone and returning calls -- just not from the Lakers, sources said. From Paul George to Leonard to Davis, the Lakers front office is growing accustomed to icy receptions from teams enduring All-Star trade demands with a full year left on their contracts.

瞓教啦大家
依家係得罪哂全部弱者聯盟

（當代最強左手球員與占士哈登合照）

怕湖人復興
其實每年湖人補貼班垃圾小球會最多

希望到7月 安吉玩野壓價

希望聽朝起身見到牙羅all star

公羊在第4節憑射門追成20平手，但今仗最關鍵一刻，必數完場前1分46秒，聖徒進攻發生爭議判決。當時祖比斯傳給右路的路易士，但接球前被公羊守衛撞倒，但球證未有任何示意，不認為公羊有阻礙傳球的嫌疑，這判決使得聖徒只可以射門取得3分，主場球迷都十分憤怒。

有人話係NFL, LA黑哨贏新奧爾良
燒著2個城市

聽朝起身睇羅帝登基啦

幾點知結果

glo條友日日都只係想空手套白狼
永遠都唔想付出代價
女人單o野又走去私通同報2728依o的價o黎噁心人地
好簡單湧只係斷人冠軍路 但glo咁做係直接斷細球市隊生路
所以好難怪班細球市老細反湖

我反而係留意呢兩段：

To sign Davis outright in 2020, the Lakers would have to maintain enough cap space for him -- which could mean forfeiting the chance to add a star player this summer. The Lakers could sign that star free agent, and then sign-and-trade their young guys for Davis in the summer of 2020. Whatever the case, it's a complicated path to Davis.

.....

What's more, to deal all of their young assets for Davis now would complicate the Lakers' path to a third star. With only Davis, LeBron and Luol Deng's stretched salary on their books for 2019-20, the Lakers would have only about $30.5 million in cap space -- not enough for a max free agent. They would either have to hope a star takes less than the max, or roll their space over to the summer of 2020 -- when the cap will go up again.

除非啲星肯減價
如果唔係其實 Lakers 個 cap management 係咪計錯數

本身無諗住要有third star
諗住要2 star + well-developed young talents 打 team basketball + long term success

Well developed 同glo 係 mutually exclusive

聖徒同鵜鶘同一個老細

有傾電話
All in for ad

💅🏼

應該2月7前搞得成

Lakers say LeBron James is doubtful tonight, Josh Hart and Kyle Kuzma are questionable.

No 1pick ?

紐約人痴撚咗線
今個off season好睇嚕
我湖呢下郁唔到就收得皮

Knicks received:
DSJ
DAJ
Wes Matthew

Mavs received:
Unicorn
TIm Hardaway JR
Courtney Lee
Trey Burke

威威子

用一件傷咗嘅球星清約，再換一個所謂有潛力嘅二年生

dsj/法國仔
zion/rj
knox
球星A
球星B

今年FA pf/c有咩big name

其實冇，表弟囉

Zion+ knox + kd
呢三件打wing應該幾好睇

如果irving都黎
咁dsj 應該又會走

magic個vucexxxxx
marc 同horford 都player option ，但應該唔會target佢
簽呀牛囉一係

big name 唔多
但用得嘅人都ok嘅

過咗梗係唔再bid啦
因為都唔會bid得贏

唔知會唔會
直接用zion+dsj/法國仔+幾個first round pick 換AD

速龍個offer 其實都幾好
siakam + OG + 其他
可惜最重要嘅siakam 其實同牛撞到應一應，雖然話牛summer FA，但都係好似好傻仔咁

我個人覺得最正嘅nyk offer 又正式宣布冇埋

但你條撚樣做乜鳩又威脅人咁樣

nop 胃口睇落幾大
我覺得未必受
更重要係如果真係zion+已經有位俾兩個superstar黎
nyk 唔會放zion
nyk 太需要呢d話題性，zion 嗰種打法好適合

紐應該all in KD同榮叔啦

nyk 下年有成 差不多8千萬space
d球星玩降薪組隊，有2個superstar + 1個allstar 都唔係冇可能

簽KD+Irving 一次過搞惦兩隊

KD Klay Irving

pick埋zion

再用Zion換AD

nyk gm如果簽到星團就上神枱
仲要好似執到mavs d picks
tank 盡佢，練knox dsj 同mitchell robinson 啦

Cls 有cap 有draft pick
好似打2K咁

Woj回塘廢老
有冇邊條料係準ga。。

人地por仔傷左都清到哂毒約+兩個first round
我地少煮淨係清到mozgov, glo

條垃圾無料無人要

網之後嗰季用啲垃圾都清到俄佬
我地清完俄佬嗰季都無簽到星
其實過多季先用啲垃圾清係咪牙羅都唔使蝕

其實係
好似

愛Glo唔like牙羅，蝕讓都要放

牙羅唔銼，愛呀婆

sunny就嚟變牙婆 銼sunny拉

daj同matthews仲有幾耐約

半季

今季完

nyk神級清cap喎呢下

兩個first rounder
一個unprotected
一個1-10 protection

用Por清晒啲cap

用個打唔起嘅Por都清到咁多cap

Dallas傻撚咗 ？

仲諗住por會同牙羅連線

牛仔busted都要

por未傷之前點點會叫打唔起

睇好佢接班德國槍

woj 條過氣垃圾 鳩up又慢，連條deal都比第二個報先 懷疑條友根本收左Bos錢 做打手

夏天去搵牙羅

高瘦白皮豬斷acl仲會打得返起咩

其實無錯wor
Deadline 前任選都唔要
不如退出博FA 簽人好過

牙羅值得更好既隊友

佢都唔算打體能波，我覺得唔會差太遠
有3有高度有技術

都係庫班先會咁癲揾個司機接班人返黎
daj

乜柒都trade唔到簽唔到
我地等撚到三波同占仔連線算鳩數啦

獨行俠加隻獨角獸 🦄️fit撚哂啦

牙Sham屌打條廢老

我驚仲勁d
即冠

打得返起就係

本身波羅pg占豬 今年已經champ得

NY 又洗牌
其實Mav 唔個傷左 季尾又完約既Porzing 有咩用？
唔係好明，送個DSJ 比人

上fb睇 cm個個係度吊nyk 清cap清咁靚都吊係咪傻架

nyk用佢清約
Mav博佢傷後打得起？

咁出左por架

當日出DLo 我地都屌爆啦

同埋清到cap未等於簽到星

Offseason 簽到big name咪賭贏
KI + KD to NYK

行緊我地早兩年條路

Dlo呢屌你

屌你老母nba

2019 East All-Star reserves: Kyle Lowry, Victor Oladipo, Blake Griffin, Nikola Vucevic, Khris Middleton, Ben Simmons, Bradley Beal.

屌你老母NBA

DLo留湖就無宜家咁生性

Oladipo傷咗都選，做乜鳩

下 屌你老母？

正路

跛都有得打asg？

無dlo點正路

傷殘人士asg？

宣係咁宣
傷咗都會選咗先嘅
再揀後補

痴線nba

on9 playoff team 冇人入
magic piston wizard 有

屌都估到

咁佢值既

銀仔會補選DLo

牙羅生涯成日比人迫害

Middleton lowry痴隊友戰績入

屎角 愛glo atkinson nba

幾時知補選

牙羅勁過Lowry啦
Nets今季咁嘅戰績都唔俾個all star人都幾仆街

Woj 話羅頂左

Injured guard Victor Oladipo will be replaced on the Eastern Conference All-Star reserves, with Brooklyn's D'Angelo Russell and Philadelphia's Jimmy Butler as top candidates to take Oladipo's spot.

Dlo or RIOT

唔同喎，個陣用少煮清俄佬咋嘛，如果glo個下清埋老蛋邊會有人吊

準備寄刀片

jb回哂塘

銀仔=林鄭

佢好似話羅 or jimmy butler 2簡1

屌打jimmy

Porzingis 去咗mavs?

東岸無羅，西岸無Doncic

跟手轉頭個場jb爆seed贏湧
銀仔就揀咗佢黎補

Doncic高票當選咗喇神早

冇當值都正正地路嘅
佢仲要打埋rising start
打撚死佢

1130場波希望賽前DNP ball Ingram kuz zu
Thx

唔係咁計架嘛

幾時公佈埋Reserve

佢地兩個fd 過打band

Ching自爆

Gg

booker真兄弟

睇得出你好嬲
真心迷羅

好靚仔
個姿勢型到

迷羅狗

迷miru刀系型男

NBA 執笠喇

羅狗入Allstar做小丑？個個入樽花式上籃 佢就跳得矮過呀伯

叫oladipo花式入樽黎睇睇

收檔啦你個柒頭

佢同Curry打法咪一樣
Nba驚牙羅搶晒curry spotlight

叫佢上球籃都得了

笑狗又可以反香港抖一抖

好過你係到做湖po小丑🤡

今日係Nba史上最黑暗既一天...

牙軒

九點半公佈oladipo既後補wo

反賓黨又收皮

冇得同JB 爭啦

垃圾nba!

迫害牙羅

牙羅一陣就開波，應該好care

NBA 我DLLM

爭得贏jb我乜能都得喇

76人已經兩個入All Star
數據上牙羅仲好過佢

係

沒有牙羅 罷睇明星賽

agger

nba貢能on9有乜做5出

珍

羅

nba

肯定係IGLO係背後搞屎棍

傻撚nba 少煮 靜係全球fans 都多過JB啦 ，有得賣波衫賺錢都唔識

我訓陣先930見5到dlo個名就買機票去抗議了 有無手足gun

G 持

偽君子

Gun!!!!

gun, 到時我幫學友申請寵物倉

gun

Lance❤

Larry仔真兄弟

Kawhi kd klay 都唔駛諗架喇

All star 中鋒武切維奇收貨

魔術中鋒去湖人既傳統

nyk應該會裁dj，lakers執唔執佢番黎？

好波

無位

Cut 邊個，雲加？

ig

trade完 AD
簽daj melo點睇

Sources: All-Star Kristaps Porzingis is planning to inform the Dallas Mavericks his intent is to sign the qualifying offer in restricted free agency this summer.

Deal

如果trade走左豬咪簽

dj ad lbj rondo melo

有得執一定執dj

屌，係咪on9 嫁

Dlo 係星？
睇過？邊撚到星？

all in

湖人報價 占士之外任揀
但2月7之後就唔會再追ad
波仔想去大腸

屌你老母

屌得好！

但最想要既波仔唔係好想打
有機會係變數

岩啦
All in for davis 絕對正確

Ad 冇左了

同前幾日d news咪一撚樣

幾日前無ingram

career high之後即想要

前幾日未正式offer 係啲人估估下
同埋個gm終於聽電話
證實左係擺哂上枱任揀

仲要講明2月7後唔會再offer
Nop有機放

任揀我都覺得唔算咩太大問題
但講得出2月7號後唔再追既 就唔該唔好得個講字

如果講到出聲2月7號唔再追
今個summer 塞應該連tatum 都唔會出

點解knicks要trade porzingis？佢當家球星wo

Yahoo Sources: After missing nearly five weeks with a groin injury, Lakers star LeBron James plans to make his return tonight against the Clippers.

大傷白人 唔肯續

小心用lbj最緊要
佢唔係十八廿二

湖呢下醒
逼nop快手落注
反正去到summer我地湖有籌碼買其他人

出場啦 死廢老

klay肯黎咩？上個offseason夠話pg kl會黎

On9 換哂d young core 打條鐵咩
根本今年有ad 都唔會夠勇打，得ad 同占士，同之前隊cav有咩分別
呢d就係占士想要既野咩
Ball Ig 2個上緊黎既all star lv 都放棄

呃人工

Beal walker 依d就一定無問題嘅

Superstar 未必黎
但all star 有機
仲有kawhi klay ki 呢啲等人追

仲唔復出，就跌出po射程範圍

你老味啦上緊all start level
一個contested layup都未識射
一個五場閪一場like
下年湧焗拆你依家先知
有ad lebron +隻all star你肯定無得打？

明顯目標係下季同未來

呢位ching真係心水清
我地又有new kd new klay
本身兩年內都必入playoff
廢老黎阻住哂班young core成長
Trade走埋佢就岩

事實上就係要多at least 1-2 年養
仲要湖唔識養

我驚占士完約嗰陣啲Young Core都未上到All Star level

知道左AD done deal 唔扮野了

死嗰日都未

明顯搏下年wor ching
summer 仲有cap 簽多個星

抵到爛 allin都係咁話

得馬有d機

得波有機會上superstar level

Dlo 下年就all star starter
東區咁撚廢

堆YC換到AD點睇都賺個開啦

PG呢啲位要浸，ball變到superstar占可能已經完咗約

黎緊d賽程好難打

係 根本廢老唔應該黎

見trade 唔成就出

咪撚玩

牙波下年入all star 啦（係nop)

根本之前扮未好返逼FO allin yc

大中鋒武切維奇夠做

反左面

但波仔話唔想打nop
可能都係一個變數

in Brooklyn

估唔到 Maglinka 咁早已經肯 all in

係，唔好再以前咁追住一星搞到綁住自己

個個話b占唔夾
偏偏最後一個陪住占既係b

今日個陣係lbj kcp rondo beasley mcgee chandler hart lance svi
果4子準備trade

glo佢地又幾醒
明知自己summer唔夠搶
講明deadline後唔追
到時bos連tatum都唔撚駛出

呢個summer大把人俾佢揀
根本plan A唔得仲有plan B

咁pelican 個gm 應該唔on9 都會知 去到summer
連tatum 都唔會出比你

ben sim allstar?

yc

唔到dlo咩

目光放遠d
而家可以執個AD
offseason 應該仲夠cap 簽多粒星
目標係下季, 唔係今年

咁樣處理嘅話，至少換唔到 AD 唔關 Maglinka 事

Ball 你睇佢d sense 就知佢未來必成大器
佢同ig 都好後生，唔可以俾多d時間咩
佢地2個都係剛剛開始有人教佢地打波，如果留佢地個future一定展過lbj呢4年la
AD係勁..但未去到有統治力lo

佢floor最穩
但無咩機會上到all star lv

淨返個All Star Replacement 係銀仔簡

AD傷病史唔值得湖人all in trade

Drose

yes 我明白係放遠d
但我地而家係focus左 lbj呢4年lo
如果留young core 加 offseason 簽人就會再長遠d

條友柒撚咗啦 今日作客刺狗而家dlo喺san antonio呀

入黎湖都係自己養自己咁 射波教練都無
咁樣養人上乜鬼all star

Lowry Middleton兩個無數據嘅辣殺，同Towns呢個刷數據但無成績嘅廢柴都入到allstar

咁如果summer 簽到多個呢
KI KLAY KAWHI 其中一個
咁就係三巨啦喎
Ball ig kuz 要幾多年先到三巨？

今年d傷奇撚怪怪

今晚kuz都打

有rr9 餵應該唔太閪

🔋 LOADING COMPLETE? 🔋

Trevor Booker says Adam Silver told him D’Angelo Russell is making his first All-Star Game appearance.
唔識英文有無人翻譯下

仲未計ball 個老豆唔知幾時病發

網頁不存在。。。

Sorry, that page doesn’t exist!

其實已經重建重建重建左好多年
仲等之後? 呢個仲要係未知之數
其他隊可能可以, 湖人唔應該等成十年
有機會即刻上返, 點解唔試?
你睇下有lbj 同無lbj 個分別
你就會知多埋ad 會點
講緊offseason 仲可以簽多粒星

咁由佢先 offical再討論

仲有點解銀仔要同個CBA球員講

睇dlo出醜好過

wtf AD都冇統治力
真係唔難理解ball/ball camp點解唔想trade去鵝
打成咁都覺得只係普通嘅一粒冇統治力嘅星

去細隊打到識飛啲人都係當你垃圾

明白既
有人會鐘意自家養殖 有人會課金秒速成長

暫時都未係wor

刺狗咩垃圾場 有蝙蝠

講下ad有幾勁先
去到embiid 級數未

屌你老咪有蝙蝠

你諗下已經幾多年冇入過playoff

牙羅驚蝙蝠？

淆底走撚左入更衣室

牙羅咩身價呀大佬

咪屈啦

唯一缺點 太易傷

點捉呀屌你

真係入左去，見住佢跑入去

攞波衫槍射咪得囉

好好笑牙？

佢行入去啫 唔係驚

個底唔夠lma搶

我都好鐘意ball, kuz
所以我都希望留到是旦一個
博champ 係要有取捨架喇

有蝙蝠真係cls

熄冷氣放蝙蝠 專出狗招

見到牙羅入左兩球即刻出招

狗隊

我幾鐘意BALL，希望留到佢
係佢身上會睇到d好珍貴既特質

又有？狗刺主場森林定蝙蝠洞黎？

牙羅走嗰陣都有人咁講

唔好用舊垃圾同BALL 比

ball今年30+未...

想衝冠唔止得一條路
留 young core 然後 FA 博簽 KD 或者 Leonard 一樣得

乜事？

垃圾準備入all star嚕

lbj kuzma 出
但學友開post

咁即係點

簽左Lbj 無回頭路行架啦

kuz 都出到？

學友開post=勝利方程式

傾左電話都係新聞

安東尼戴維斯看了一下湖人球衣

yes

佢黎個時預左會組巨頭隊
唔係真係有人信會幫young core下嘛

AD都算後生啦

AD 25歲咋

對家

Lbj咁老都預左佢幫唔到湖champ

Trade 撚左佢算了

原來又係學友開po
咁唔洗睇了

傻仔napier真係帶唔郁隊波

垃圾刺個垃圾場飛左幾隻蝙蝠入黎

新年放蝙蝠攞個意頭啫

Allstar無佢份，牙羅拎刺黎出氣，7分鐘10分

牙羅勁閪到

牙羅嬲了

Dont jinx

反還反
但牙羅真係值東部全明星囉今年

唔明有咩好反

d人唔抵得少煮又靚仔又好波

牙羅今日防守幾落力

Airball

其實咁樣得唔得

lakers - ad
pelicans - booker kuzma pick zubac
suns - ball ig

Booker咁值錢

咪俾兩隻yc佢囉仲想點呀

Young cores 變 young core

留到 ig / ball 是但一個，我幫glo含撚

DLo癲撚左

我意思點解你覺得佢咁值錢

含左你都變埋glo架喎 ching咁博

吊 牙羅咁快12 3 3

3犯

booker好野黎架

我不嬲都支持 trade young core 組巨頭隊
但係呢一刻 all in 換 AD 我覺得唔係好值
不過似乎 Pelicans FO 對湖人 young core 都無咩興趣

你太陽迷？

牙羅今日守波落力好少見
真係嬲左

2犯姐

太陽迷都唔like booker啦

Anthony Davis Intent On Signing With Lakers In 2020, Pelicans Not Returning Lakers Calls

As the February 7th trade deadline approaches, Anthony Davis' stated intention is that he will sign with the Lakers in 2020 as a free agent and a trade to any other team will be a one-year rental for the superstar.

Teams interested in trading for Davis want to see if his stance softens once the February 7th trade deadline passes.

Pelicans general manager Dell Demps has yet to return Lakers general manager Rob Pelinka's phone calls to discuss a trade for Anthony Davis, although Demps is responding to other general managers.

The Pelicans are ready to play a long-term game with Davis, including keeping him through next season to force the Lakers to play another year without Davis.

nop

泡泡龍愈打愈廢咁
感覺可愛真係唔會留

好似呢單新聞出無耐就聽左電話

唔留就去LA LA
不過係clippers

Glo講明 2月7號前拎唔到ad 就唔搶 大家唔好換囉 湖人唔抬價 佢都難獅子開大口

而家根本唔知邊單news係最update 一個動作一句說話已經係網絡試瘋傳

標題講左
即係 b囝career low
要開波前推爆呢個po先

今晚可能係呢度最後一場大戰
迷占v迷yc

Ddr7下7下咁仲要team kill

Allen下轉身靚到

Napier條傻9 airball

炒完又唔回防

Napier咁都唔入=.=

早晨
想問今日LBJ 大帝出到未?

矮仔今日又唔撚掂

要不是吾皇carry成班蛋㪚
湖十勝都無

好似出到

傻鳩Napier真係一啖砂糖兩啖屎

Guess who's back
Back again
King James' back

DLO根本唔識防守 冇強度.....爭好遠

幾多年無睇。。。 牙羅chasedown blk都有埋了

真心爭好遠
一個19分一場
一個9分

你比較下BALL先啦

唔計得分同助攻都係牙羅贏？

咁就係識def?

無謂啦，ball籃底空哂都會炒既

你要搵得分 搵助攻
nba大把人可以做到
但你要搵識防守

百呢句百搭
你要搵人防守
nba大把人可以做到
但你要搵識入波

2019年仲有人盲反羅

係咪波子老豆黎

講到nba無人打防守

比D例子黎先啦
你會要DRAYMON定係 AL?

反得羅嘅智商係咁上下

我揀beverley>curry

無解中距又入

你要curry定avery bradley

world class reply

牙牛都屌打廢9啦

我要波子得唔得

draymond?
al係邊個al

我要miru算

Good pass

miru > sakura

Seulgi>all

Sakura咁樣衰

(笑) calibre

屌奶星又入

根本守唔住牙羅

我要學友ok?

Wide open唔入

少煮d龜速拋柴

今日廢老一出 又輸波就好笑

world class 傻仔

Wa harris咁撚硬

點解羅網d gleague仔打到咁既級數
我地果D

Allen Kurucs Harris勁撚到

dlo有冇Allstar？????????

有牙羅班G league仔升咗lv

未出

dlo 組織的確有進步
但係呢方面 Lonzo 始終係好過佢

有牙羅帶住

收到風今日FOJ上場同YC打埋最後一場好黎好去

差oladipo個替補位未宣佈

唔係反Ball
Ball 今年有咩組織 半場進攻睇觀眾多
推快攻佢就勁

係牙占傷左先有球權好D
季初半場進攻企corner 位多

LBJ is back

輕輕鬆鬆又2分

7撚到

無睇今季羅就真係唔好討論
廢事你柒落去
討論下波啲組織囉

之前咪話 Lebron 季中開始唔聽 Luke call play
Lebron break 戰術嘅 go to play 就係叫 Lonzo set screen
等 Lonzo 做 Draymond 果個分波角色

羅射返中距啦

今日占回歸？

羅三節今日無料

條友根本無料

掉反轉睇
如果搵個識得分唔易
咁波呢啲進攻垃圾都幾難得

羅 要坐了

ONLUN9

要訓話了

Yes 要反醒下
D transition three 要有

Allen3分都咁勁

Allen3

太耐冇用過腦?

見佢射過好多球，第一次見佢入

上次見佢走出去射3分已經以為佢9射

多d attack the rim la，已經有bonus

今季嘅羅點都屌打波啦
算，無為為左個未來燒鵝球員嘈

有射開左邊corner 通常wide open先會中框 今季入得5球

盲撐到

And1

Yes
Rr9
Ig
Lbj
Kuzma
Zubac

羅三節出場

Magic話make teammate better 既波今季點組織上勁過羅呀？
助攻數？戰績？

笑又可以執定行李先，占RR9出返黎餵牙馬，反馬又輸
反羅就從來無贏過

Harden式draw foul

開始知咁君子無用，要報復nba

Nba鼓勵嘅打法

吾皇出戰喎

又入

湖撚識養人咩 放出去放過人喇
羅有板你睇

真係守5到牙羅

呢句公道

牙羅勁到

Ddr

溝通出錯

係啦係啦 好尷尬

古出得？

今場好關鍵啦 西9 對 8

就黎比人TRADE就唔討論咁全部後生仔都唔洗討論

咁你想點討論牙羅屌打牙波呢個事實

廢羅炒撚完未

駁吾到，牙羅今年基本上屌打埋IG

屌牙羅咁都無，又要去反醒了

Top 2 scorers return

ching邏輯慢慢哋

sor

姐係好似討論緊 Klay 防守同無球走動好過 Curry
然後一句 Curry 屌打 Klay 就完左個討論

b又可以縮返埋一舊😂😂

呢兩球都好鳩

B 仔又沒波打

法國你場場網都睇

作為一個迷羅黨點可能唔睇晒

上面個嘢話因為波防守好過羅 所以prefer 波> 羅，
我話羅綜合屌打波，finalize 羅>波有咩問題

好睇過湖

真，湖唔知打緊咩

珍，睇牙羅帶D G league 仔

一陣佢攞d高階數據出黎駁你

羅啲打法可能係同類型球員最好睇嗰個
唔似得一分雨

西岸啲翻版邊會有正版咁好睇

又靚仔又又好波

我湖幾多年未試過有2條友入all star?

西岸DLo成個拉登咁😂

全簡體字

話屌你球員介紹好殘體中文既

又要學嘢了

屌你老母 個隊友做乜撚

艇啲人出黎係中文

答我呀撚樣

In&out miss完未

垃圾料就係垃圾料 改變唔到

你覆果時唔係已經轉左討論緊組織咩？
如果你係講整體，我都同意啊，dlo 今季肯定好過 Lonzo

儡地已經話自己好尷尬 仲jer

吓 我冇quote 任何人wor ching

屌 D 無解mid range 係咁in and out

吾皇第一球就to

廢老

占回晒塘 波都接唔到

網都未完場睇乜能湖牙

B仔勁撚到
唔trade了

佢左邊準啲無解啲

Rondo

呢個陣好撚勁

屌你雙開牙？

我勇士，火箭，金塊同湖迷only

Dlo收咗唔使睇住啦

監獄有得睇波咁好...

Bjai咁都唔入

Bjai 打多左無球

占麻麻可能傷完第一場
繼續做波俾b仔 = easy win

bjai offball進步左

Cls占坐返低算喇

有無Ching 覺得今年原陣夠冠軍

magic真係all in ?

仆街 牙占傷完回晒塘

廢老望住人射3分

點呀大佬

原陣講緊撳住湧打

LBJ

執daj/ mathews

lbj

屌網緊湊到

LBJ攻又攻唔到 守又守唔到
單換AD好過

On9 kurucs tip返個波出黎

唔入D 咩

刺最後關頭會贏ft

and 1 嗰球

點呀豬啲籃板

B仔唔trade了
Nop等bos la
Thx

Trade 占啦 , B仔勁到

d timing 錯哂

trade了。。。

GOOD

大炒吧湖人

B仔比起季初進步左好多
睇得出佢不斷改善自己打法

華哥，屌死，d Rebound做乜橪？

有得揀真係唔想trade

廢老啲full court長傳仲係好好j

後邊啲大陸廣告好核突

LBJ做乜鳩唔防守

yc run得幾順，條癈老trade得
lbj 換ad+moore

咁你頭先唔係想否定 Lonzo 組織好過 dlo 就無問題啦

唔trade AD了

Lma一個搶晒啲板

龙发装修

Bi咁博為乜？

不嬲頭三個月熱身
睇左三年慣哂

No need DLO

屌打反B

第一反占

close out = 0

快啲走

2月mode

trade乜9呀魔術手

擰西chok個波俾對面

你老味，我以為炒緊廿分
原來平手
湖po

B JAI勁到

欲速則不達

傳乜撚呀dlo 咁都唔撚射

b仔請加油

邊個反b???

豬打回原形

Kuzzz

牙豬今日又無乜信心了

Ching 雙開？

Ps4睇湖 電腦睇網

DLO 守Derozan

對面隻harrell真係好洗好用

LBJ d 防守

deal

占鳩完未

牙羅

廢老後手

屌你 廢老玩撚完未

屌廢老7夠未

屌你咩占

lbj係咪以為練緊波

做咩係咁做波俾豬

Dlo

lbj單換AD

比鵝驗貨

LBJ可唔可以唔好再咁傳球

Molamola
Lbj廢撚到咁，仲邊有人想黎

豬連失4球

yc夠做了
不要ad

LA unstoppable
熄得網

Bi

LBJ回哂溏 我湖簽左水貨了

網輸了

湖真係好需要AD

牙羅好勤力

Trade LBJ for ad

湖跑得最快係咪心仔

羅仔搞咩 , 10/26 FG

zubac ad kuzma ig ball

話LBJ carry湖啲人去哂邊

我驚要補牙波先肯

波仔

Yes 不過係用LBJ換

補豬，金場露曬底

trade LBJ for AD

in&out

Ok

下個POST 唔該TOPIC係
THANKS YOU LBJ

懷疑係Ball

Dlo ice我拉埋boa一齊針

Lbj 換ad + holiday
Deal?

法國呢排啲反b唔見哂

牙羅有機會ice in xxxxxxxxxx

牙占

Lance

Ice in my

Lance>LBJ

B仔咁樣冇foul ?

Dlo 輕鬆all star stat

換AD+牛 deal

有無人法國隊波有LANCE根本唔需要LBJ

鐵到仆街

傳唔到俾DLO
trash coach trash plan

我驚冠軍要頒定

永遠都開唔到波

Napier條傻仔搞咩呀。。。

屌矮仔

頒定俾金州勇士

叫Harris開波係咪on9

牙羅無得ice

harris原來都只係26

成班傻閪累事

學呢個page D 人話 , 打得3節好波有鬼用咩

ICE IN HIS SHIT

今日clutch time 唔掂

唔明點解支持一隊波要做自卑
我地講緊上年35今年直指冠軍

點解成日搵牙joe 開波

Lbj + kcp 換ad + holiday + 牛

B仔 clsssss

Ingram

唔賣了

駁唔到

B CLS

B!

bbbbbb

BJAI 勁到仆街

B仔

啱啱見到有人話Ingram打幾場屎波先換到一場好波

講緊邊個

B 仔熱完身了

B加油

B jai!!!!!!

升值

屌 返緊工冇得睇 b仔好似好勁

反b落哂地獄未

呢球fade away勁能到

廢老拍手了

最新行情
B單換AD

好唔慣
冇哂d弱智反b

又話b打得好會讚嘅

船主場

B仔終於熱完身

mcgee

easy!

Mcgee

MYBOY on 9

onj mcgee

唔吹了

BI好似kobe

仲有你

B

B好撚勁

使唔使 mark 低邊個反邊個

B球FADEAWAY成個KOBE咁

留bi trade 廢老la diu

對號入座啦

你block 咗好多人？

mcgee 冇box out

佢唔係反b咖on9

林狗

B係LAL未來支柱

唔洗 迷b一向得幾個

多手仔，不過個球應該入

醒少少la magic johnson 成L日trade trade trade ,簽FA唔得ge

B一節9分

佢地補pick

做乜都屌

Dont trade ingram
his is getting there

撚有 不嬲唔block湖區

入咗一半啦 無所謂啦

反B黨解散

你反羅

全場23分 , Calculated

唔換bi了

屌奶星
原來Kuz 今場有出到

今場過20分先出聲

LAL岩岩再一次打俾NOP
[我岩岩講錯....除左B之外俾你任揀]

即刻醒起有人話
第一節都拎15分啦 全場得22

屌你連Tyson都出到

前一場

Lebron？

盲反
番番入老母個閪度啦

magic
佢都offer 咗 ball b kuz zu + 1st round pick 啦

迷b 又贏

冇3分既KD

點算，仲trade唔trade b好

我撐b
未屈

不過例牌下半場無波到
上場著哂火 2nd half淨係射左4球

覺唔覺得除左反羅之外都企唔住腳

而家係lbj ball kuz zu +1st round pick

if ingram has three and ft
he is already a superstar in the making

同埋有個由愛到反
華_ _ （唔識打）

d 3洗唔洗咁準

我迷b
咪屈

廢老 kuz 1stpick
出ball 蝕左

捉到你條弱智仲話咩🍍黨

禾都唔知點養

對面比埋何年希，deal

B jai咁想走咩

阿豬阿狗都屌打占。。。。。

ig >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>kd

harrell foul 咗兩次hart喎

1001

一收Bjai 就倒水

？

咁快?

ball 何年希 bi ad zu
屌 點輸

已經開始搶定

B愈打愈好真係靠自己
教練團好似無心幫佢發展

快艇好撚有血性

牙占上場就俾人cup

咁博做咩==

廢中今場少動仲少過tyson

但幾好睇

lou做咩唔守”

Kcp 2 in a row

黑哨到

lou做咩唔守kcp？

美斯

B狗咁搏做乜

呢隊湖會射三分

今日好順呀

等咗半日先見佢入鏡過半場

3分雨？

harrell trash af

ball dont lie

班大陸囝個個都估打埋今場就會有交易

Kcp咁準 用黎頂b換ad ok?

有大佬壓下場 無咁大壓力

出lbj 比nop 驗貨

癈老真係好癈

水能左。。

Kcp svi 雲加
比盡了

Lakers嘅陣冇得比佢發揮得好，發展方向又唔岩

靠湖區手足燈
唔敢睇番前幾個post
驚笑到喊

占打到廢鳩咁 不過無防守